覺唔覺得增值八達通-五十蚊嘅人好撚廢

屌，阻撚住地球轉

真係有人會增50蚊咩

唔用自動增值都係廢人啦包括你呀樓主

人手增幾多都廢，自動啦仆乖

咁大個人都仲用八達通仲冇撚用啦

我十蚊十蚊咁增

關咩事 唔通有錢人唔洗搭車咩

張圖個作者原意係想講公共交通工具

用開自動增值$500

我地特首

自動增值啦

覺